衣位差人心水清（撐警）

正皮：食屎啦死黑警
負皮：食屎啦黑社會

件衫真係好撚樣衰

why not both

係喔，唔知點解黑社會著衫又真係一個字，醜

認同

講出口咁傻仔

支持警察

Agree

咁唔代表佢會幫我地喎
不如煲大機管局講大話仲好啦
單野完全無印留意呀
琴晚啲機係假cancel呀！
(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

推